D2 隊球會重組 : LM / CB

D2 球會重組 : LM / CB

開波時間 : 11:00-01:30 晚晚開波

陣式 : 4-2-3-1 (有ANY)

LM : 外切入 , 配合隊友走位 , 獨扭不了

CB : 有防守意識企位 , 不標波

*** 必需 Mic 溝通、 新手老手有意識亦可 , 打小組進攻、 PT 不了 ***

有意入隊 ADD PSN: Ar_Chak_ *註 : 位置 (安排試腳)

Ps4 Fifa Pro Club

有意入隊 ADD PSN: Ar_Chak_ *註 : 位置 (安排試腳) or